求2張$780張敬軒演唱會

試左咁多次都買唔到 有冇好心人

$480 17/6頭行 岩？

仲有無？

跪求2連$780 18/19號

有兩張18號 唔連位780 一張連kkbox會員

等我同兩張連位交收完就會賣呢兩張 唔知有無人有興趣

原價要

我都打算原價賣
前題要我先交收左兩張連位我先賣呢兩張
可以既話留tg

感謝你

搵唔到wo

你仲要唔要